關於TSFS申請問題

想問下個TSFS嘅申請顯示「申請不予接納/已撤回申請」係咪代表我申請唔到資助？有冇師兄/師姐講解下係咩原因？

即係你太有錢囉

或者唔齊文件

屋企人口多，租緊屋，屋企點有錢法？
希望係唔齊文件啦

人口多都係計總收入
除非你一條友番工養好多個
租金支出不作考慮

佢而家直情唔接納你申請喎
你唔齊資料佢會寄信叫你補
如果你而家咁應該係申請唔到

唔通要去同政府借錢？

建議打電話去問吓
但係封信冇寫咩原因咩？

未收到信件